[求救] 隔離屋日撚日一到朝早就勁大聲播d煩膠老歌

好少開post，今次真心求救。

隔離屋日日一到朝早9點就播d好撚難聽既老歌，仲要播足成日，播到勁撚大聲肯定對上對落5層都聽到，唔知佢地係唔係聾撚左。雖然唔係夜晚播，但日日都被逼聽佢d on9歌真係好煩，加而家WFH又有時要係屋企開call，有冇辦法可以解決到？